認真，泡菜瑜篇敗選宣言算係咁

大方認輸
祝福對手
呼籲台灣人團結
雖然係因為輸好多
對比吳秋北同琼子班仆街

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

正常民主國家敗選都會有類似表態
何況韓輸超過260萬票

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

共產黨特色ma
打劫你仲要大大聲
"唔比我打劫係你錯!"

Ok la

大叫重選

呢條仆街想繼續呃飯食MA
如果唔繼續係台灣做匪諜
唔通真係死番支那咩

某程度上反映左民建聯覺得香港依種民意唔會持久，所以仲係咁囂張

發大財雖然低俗但都唔會唔服輸
點似得建制狗由頭到尾都輸唔起

真
要承認落敗同呼籲支持者團結先得人心

台灣唔可以分裂，要合力抗共

佢地應該一早有plan b

其實係因為香港既少數派再點仆街都無後果
KOREAN FISH太串既話會無得繼續呃飯食

希拉利

大叫唔公平

佢把口不嬲勁，如果佢唔係親中親共，我都撐佢

大佬佢依家大本營高雄360度翻轉一片全綠
仲全力搞緊罷韓
唔低聲下氣搏吓同情連市長都冇得做

人地仲要扮

好多國民黨仲以為個黨未投共架

佢四年後會重來

呢條友競選嘅時候就算唔計親共講嘅野都係on9架喎
係輸左之後先有返少少人話
好似比野上完身咁

台南原本係綠，係佢反轉變藍
何來大本營？

都算有大將之風呀

好過輸打贏要

佢將要面對高雄罷免
以及國民黨內清算
再加埋要對老婆跪玻璃
人之將死 仲可以點

咪就係講佢14個月前翻轉變藍今日又再翻多次變返綠
合計360度翻轉高雄囉

比共產黨上身有咩好說話講

Al Gore

共匪繼續滲透 所以下一次就知

佢唔扮下野
可能聽日就有人發起罷免佢做市長
而家拉定同情票

有人攪緊喇

因為人地有民主制度

唔似港共玩小動作 陰濕野

洗咁多錢倒輸咁多
支那特務好有可能會暗殺佢
佢驚緊喇

咁都有得讚
香港人對得港共政府同保皇黨太耐，標準都拉低曬

咪揾民賤聯工賊會比啦

份稿可能已經度左幾個月

講真 未有反送中前
我憎蔡英文多過泡菜瑜

伊朗軍方誠實過香港警方
台灣韓國瑜大方過香港民建聯

基本啦
佢輸極都係市長
始終under English

敵人就係敵人
讚佢做乜撚野
對家共產黨呀
佢贏撚咗, 成個台灣就無哂
佢根本係一個仆街黎
點講我都唔會讚

泡菜都好多人支持, 英文會否委任佢做高雄市長之類?

佢輪咗
都仲有個高雄要睇
而家發老脾
即係連高雄都唔想要

English 都唔係第一次選就選到啦
下屆綠營小心

冇建過制 係反民主少數派

佢怕冇咗高雄市長咋

民主的體現

仲有機會 咁快露底咩

香港少數派輸撚左係度屌票
老鼠芬

咁既政治氛圍選唔公平 做假 點票都係黃屍 好多問題選票 特登重複排隊

每個人都會經歷失敗，點樣面對失敗就取決於你有冇贏到 - 森美

佢喺北農屌王世堅嗰時我都覺得佢講嘢好理直氣壯有膽識
但後面衝總統嗰時真係漏洞百出又反智，完全冇眼睇

全世界最愛台灣的，只有台灣人。

驗腦plz
選完市長即反口死去選總統已經夠仆街死

留定後路下屆再爭姐

香港班走狗係蠢到不可思議

認真，狗屎垃圾樓主咁得閒幫中共洗太平地不如行埋一邊食屎

為公屋綜援咋

總統副總統選舉 候選人在 高雄市 得票數
蔡英文 賴清德 1,097,621
韓國瑜 張善政 610,896

高雄地方人士指出，
《選罷法》修法降低罷免門檻後，
只要總人口1／4同意票數就可罷免

高雄 總人口, 2,773,127人（2019年10月31日止）
總人口1／4 = 693, 282

正解

台灣藍絲狗嗌緊重選驗票喎

Btw Taiwan number ONE

香港班保皇完全冇底線

或者係佢哋覺得已經唔需要香港人民意

共狗：暴徒搞到韓粉唔敢出門投票
驚俾人私了

佢地從來冇需要care班所謂選民
老人院 屋邨廢老。。。walking dead黎

人之將死

佢黨友柱柱蛆痴咗綫喎

呼籲台灣人團結
係想國民黨團結再打民進黨咋

好過周浩頂

香港d藍絲係咁話蔡英文策劃反送中 使左幾百億資助

唔可以將香港政黨同台灣政黨對比
香港政黨無得執政，親中派就直頭無自主性

願聞其詳

應該好早寫定

咁樣唔係證明佢有風度
咁樣係證明台灣民主社會制度比香港先進太多
冇咁嘅操守係撈唔到落去
係香港制度太落後先有咁多少數派垃圾廢中廢藍入哂去議會掌握權力

高雄人已經屌爆佢，條友9up王黎，過2年睇佢高雄政績就見真章

如果佢想下次拉番d中立票應該咁做

你睇暴徒始祖咁講嘢係因為佢地目標群係偏右

360度即係無轉
你係咪想講180度？
btw 台灣法律市長如果有當地4分之1人表決，可以彈劾佢

入去進唔該!!!

勝利同失敗宣言都寫定係正常的。

佢返高雄都大獲
仲點串姐

我係蔡英文一定叫泡菜魚投誠
唔得都無影響
得既話班韓粉唔知點算好

仲2年 罷免佢啦 !!!!

韓國瑜當年選市長嘅口號係翻轉高雄呀嘛
依家再翻多次咪360度

雖然大家覺得蔡英文贏咗可能好開心

但都需要賽後檢討
睇到結果我覺得好可怕
香港同台灣一樣都係六四比
六成 反共自由
四成 奶共奴隸
雖然英文同埋韓國瑜嘅票數相差好遠
但係計返比例同香港係差唔多，只不過因為佢哋人口基數大，就差距遠。
中共滲透真係好勁
香港台灣中國人醒啦好冇呀

希拉利總票數多啲

同蔡英文果篇仲差好遠
不過蔡當時只係差一里路，而家係差十萬九千里。

未見過輸咁多可以四年後番身。

邊似香港d垃圾輸打贏要，做政治乞衣

佢唔humble既話，分分鐘連市長都會俾人罷免埋

輸左先返高雄

兩黨制既選舉得票相差10%已經係大勝。

其實兩黨制既選舉得票相差10%已經係大勝

開心嘅係台灣無今日150殖民換血
韓粉4年後應該死咗堆
首投族天然獨只會更多
希望係

無每日150

香港擺明中共控制住
你睇下成班垃圾高官咁既民望都仲有得做就知

成個鄉下狗

高雄市長做到咁都唔串？

他還有高雄市長罷免之戰要打

你睇溜左一個因素
就係蔡英文 真係廢廢地

你係咪分唔清楚台南同高雄 台南從來都係綠

同感

識玩嘅唔會罷啦 下屆市長選舉先有對手消費

都係 同埋台灣d票真係影響倒佢連唔連任 但香港d票選完對民賤聯係冇影響架 所以扮野都慳返

其實呢個先係應有既態度

因為香港啲建制夠惡 會兜口兜面屌人老母，同埋輸咗都會有公職做

柯p係4年後嘅plan b

其實係台灣版嘅 鐘擺效應 同03年民主派 當選 之後再反轉一樣 做到咁撚差反轉都好正常

希拉莉贏多三百幾萬票

高雄係當年中共製造咗幾多輿論幫佢上位，順便計埋下一步去選總統。點知出咗個陳同佳

下届蔣萬安選？